一人一個一睇就知好撚爛口嘅artist

黃宗澤

李嘉欣

江美儀

古天樂

閪女人

杜汶澤

黎耀祥

Fyy

theresa

阿Sa

娜lin

蒒安琪

龜頭扑

不如講下邊個唔講粗口

會講粗口 = 「好撚爛口」?
兩回事

鄭中基

鄭少秋

光頭bob

傅穎

?

薛凱琪
謝安琪 加埋？

Do姐

欣宜

傳穎

陳百祥

曾志偉

每次扑野都會打冷震

屌，係喎，sorry ，薛凱琪先啱

余詩曼

錢嘉樂

豹哥

姣蛇phone sex

梁烈唯

吳君如

胡定欣

陳小春

楊千嬅

吳鎮宇

鼎爺

周星馳
劉青雲

麥明詩

鄭融

李修賢

坐咗幾耐

Joel Zimmerman

劉冮

陳冠希

馬國明

周柏豪

Sam L Jackson

Liam Gallagher

譚玉瑛

蓋世寶

謝賢

黑仔

省者撚，撚呔撚

張家輝

鍾景輝

冇撚嘢啊

畀巴打快我1秒

Eason
坤哥

胡楓

袁詠儀

謝腎

見到呢個topic果下真係彈左黃宗澤個樣出黎

He’s on9 仔

我生出嚟就係俾你un

林雪

Kay

林敏聰

有聲

薛家燕

林超榮

26,7點都好撚高喇

鄧梓峰

DID DID姐
用法式口音係咁對住你講粗口

You little fucking bastard peice of shit
Wanker D'you know what I mean
Fucking cunt

Jennifer Lawrence

阿木

柏芝

黃日華

陳冠閪

fisherman lok

莊思敏

「你d詞唔撚得嘛！」

方力申
尤其小氣個陣 會比人叫小方

余文樂

馬德鍾

楊千fa

謝老四

吳卓羲

吳若希

我真係恭喜你啊

田蕊妮條臭閪

唔知私底下點屌坤狗

林雪啦梗係

盧海鵬冇人講

黃霑才子

bob

竟然冇666

Fyy都冇

林子善

鵬哥

頂 有聲

Ali

渣渣輝

方中信

方力申

jennifer lawrence

因為This is on9 jai?

楊怡

暴龍哥

達哥

林敏驄 肯撚定

單立文

鍾嘉欣

Bob

馬明

森美

黃光亮

肥媽

陳觀泰
賈思樂
陈小春
陳堃
陳家樂 (藝人)
陳展鵬
陳振華 (印度裔香港演員)
陳智燊
陳曉東 (藝人)
陳欣健
陳浚霆
陳浩民
陳百強
陳百祥
陳錦鴻
陳奕迅
周柏豪
車保羅
陳鴻烈
C君
鄭丹瑞
鄭伊健
鄭健樂
鄭則仕
鄭嘉穎
鄭少秋
鄭敬基
張國強 (香港演員)
張家輝
張彥博
張振朗
張明偉
張智軒
張智霖
張繼聰
張衛健
張達明 (演員)
張雷 (香港演員)
張頴康
張國榮
姜大衛
錢嘉樂
錢小豪
招石文
焦浩軒
趙永洪
曹永廉
蔡楓華
蔡瀚億
周嘉洛
周永恆
蔡一傑
蔡一智
朱敏瀚
朱滙林
蔡興麟
秦沛
鍾漢良
鍾鎮濤
周厚安

爾冬陞

傅奇
方中信
方力申
馮淬帆
藤岡靛
馮德倫
G
陳國坤
高飛 (演員)
H
胡子彤
黃炳耀 (編劇)
何藩
何俊軒
何基佑
何家勁
何寶生
何啟南
何廣沛
何遠東
黃小龍
許冠傑
許冠文
許紹雄
洪一鳴
何潤東

葉暐

蒋荣发

甘國衛
古天樂
葛民輝
高鈞賢
古巨基
關禮傑
關聰
關菁
關智斌
關楚耀
郭子豪
郭政鴻
郭晉安
郭鋒 (演員)

劉志榮
李明憲 (藝人)
黎學勤
黎小田
黎彼得
黎振燁
黎耀祥
黎諾懿
林俊賢
林偉 (演員)
林子善
林子祥
林家棟
林敏驄
林文龍
林景程

竟然冇人提 余文樂

苑瓊丹

不如問娛樂圈有咩人少講粗口

Dodo

張智霖
袁詠儀

廿八座大王

成龍

王菲

薛家燕

义燒柄

李思琪

黃翠如

吳卓羲同林峯兩條仆街呢

屌 講呢啲

結果香港娛樂圈無人唔爛口

陳自瑤

譚詠麟

豹哥 單立文

雪雪

漿

田蕊妮

陳慧琳
周慧敏

講呢啲

爛口關你撚事
遲下連artist柯屎都要公審

何況咁多個replies入面無乜邊個真係稱得上artist

唔係上電視唱幾首口水歌跳下老母就叫artist架
巴打

邊個唔講粗口

講左咁耐都冇佢嘅出現

第28個reply 咩黎？

黃秋生都冇

漁民樂

劉德華

表哥

張柏芝

肥姐

真心英雄

特登入嚟睇大美人幾多正皮

呢個好爛口，個朋友做過佢保鏢，入𨋢之前仲同班闊太social，一入到𨋢即刻粗口橫飛，開𨋢又係斯文人

其實係公開既秘密黎

#100/#104

糖妹

利申 聽過

你無撚野呀